<p>Salut à tous !</p>
<p>Je suis de retour de ma semaine de vacances qui je dois dire était ensoleillée ! Heuresement que ce soleil a compensé mon absence puisque j'ai raté la sortie de ZS et du nouveau site ! J'éspère que la surprise vous a plu, vous la méritiez puisque vous nous avez soutenu pendant plus d'un an tout au long du développement du jeu. Le site se concentre maintenant sur un contenu encore plus important puisqu'il traite de TOUS les zelda sans exception et nous parlerons même d'autres projets de création de ZELDA-like avec RPG Maker ou d'autres softs. Le site est pas très rempli pour l'instant, nous le garnirons au fur et à mesure et nous nous engagerons à vous informer des nouvelles les plus fraîches du monde de ZELDA avec des articles, dossiers, tests etc...</p>
<p>Bon, je vous laisse, je vais affronter la pluie de mails qui m'attent !</p>
<p>@+</p>
<p>Netgamer</p>